【消委會乾意粉】出前一丁通粉/馬莎意粉驗出最多昆蟲碎片 23款意粉有機會引小童嘔吐

世界未日啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

幾時放日清？

好在你走左

牛定熊

咪又係照食

......

你食咗幾多

可以Allin

我麵

媽咪麵世一，其他有蟲不了

都係食媽咪麵好

我要食你

麵神唔好再食對病情唔好

孖爆

你係咪仲持有日清？

食蟲師

拜見麵神

好彩冇食呢兩個牌子

爆完變咗廢墟，走咗都係唔識升

蛋白質嚟姐

麵麵威力不減

麵哥加油

1111111

係咪代表日清要升啦

籌旗果到點

唔好食既

麵麵放左未

他還是個小孩.JPG

媽咪麵有冇蟲

更加有營養 爆升

放左我話知佢仆街死

早幾年美國食安中心（類似部門啦，名唔認記得）都出報告指一樽蕃茄醬有數百昆蟲碎片啦，未又係照賣照食，煮熟就無問題。

正解

see my fb page

豐富蛋白質

我話之佢賣唔賣得出啦 唔好跌就得啦

好多精蟲

你放話我知

啱啱食咗包媽咪麵
開始肚痛

唔驚啦，麵麵你本身大鑊d
要快d成功康復再岀黎幫我賺錢

利申:fb已課

未日 唔係末日
姐係真係末日了?

又一隻比麵麵燈死

前兩日先話鍾意食出前一丁

即係allin得

咁媽咪麵有冇事

添加天然蛋白質 良心企業

之前放左，宜家又要all in

唔知點解我突然有d想嘔呀

媽咪麵入面有幾多精蟲？

麵仔連出前一丁都燈死埋

你會唔會燈到間公司執

日清WO ,咁都燈得死?

唔怪得次次食完屙
原來唔係我問題

馬雲間螞蟻集團都可以登到上唔到市 你唔好睇小佢

你放咗佢就唔會嘔架啦

麵神：又唔係日本總公司，燈死冇難度。

麵神你好勁呀，出負面新聞日清都仲有得升

麵神

唔怪得你can啦，食埋食埋咁多金屬

有人食出前一丁通粉咩？

有大戶

[jj插熔岩跪求] 跪求咁多連登哥俾幾個臭錢媽咪仔我!!!!!!!!!!!!!(3）

#629 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咁都有得燈

日清都比你燈死

媽咪麵有冇蟲？

Please eleborate?

食老母麵咪得, BTW 星期五緊唔緊張

免費加餸，仲要昆蟲蛋白容易吸收，有助兒童健康成長

究竟麵神同日清有咩仇要燈足佢咁耐?

坦白講 其實個測試都幾無聊
幾十幾百噸小麥磨成麵粉
有谷牛撈埋一齊磨成碎片真係一d唔出奇
話就話又吹風機又隔篩
但其實主要用途係除沙石同雜草
買貴d都剩係確保到黎貨無活蟲
想要無蟲碎都係要種植果陣就用大量殺蟲劑
當然咁樣都係會比消委會屌

天然野對身體有益

其實正常只係分量多少

點解唔係新聞台

一出POST,上午明明升,下午日清開始跌了

dodo

唔好提啲唔開心既野

衰仔，實無事嘅

無事就一定無事既 但一定好唔方便囉

驚閪咩麵仔, 一個新希望黎, 掙扎

星期五做咩？

麵仔今日有單眾籌父母醫藥費
俾警話洗黑錢拉咗
好擔心你

雖然佢超標1 0倍

冇事掛

抵啦

日清 mola mola

你平時食嘅白飯入面都好多榖牛卵，咪又係咁食